[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3144)

又唔開

真係10c完

1more c please

。。。

有無人派
針左好撚多

唔開po輸一世

知唔知規矩㗎你

補幾耐

風巴加油差一C

比多c

補幾

1c 快

針左20K

比人搶999仲要逼人開po

有冇ching帶我100起機
針左好多

block咗條柒頭好耐

11c

補幾多?

唔開post

我都準備去入 入啦

dllm我都針撚到傻
今個月針廿幾個 成年幾兩年人工

+2

奇蹟 唔該

撚狗咁撚 半2全10

屌你老母 10角撚狗

唔撚會的

11好嗎

dllm改左呢個臭名之後黑到而家

1.6倍， 大波都開唔到痴撚線

10c完你不如2c完啦 玩9我咩

無啦 成team等完場

36k

我衰係大波

dllm 2:0 10c ft

我衰大注

End

dllm10c

完

馬會勁到

2c完都無咁嬲 on99

正氣全格

我都係 好衝動
贏就少少 輸就多多

扑街球證死全家

頭五派500

lm

想知你戶口結餘

地震cashed

唔好意思 我係黎補番圖

Lm

我輸撚左15k。。。

上盤日

屌你老母-1c 不如殺左我

點解佢會係人地po叫波

輸左3日喇 peter巴

11c好可惜

一世介賭

Freestyle 巴近排又活躍返

Me

Peter哥 打救下細佬

我啦

呢幾日針5k 諗住今晚選1場all in 追數有冇巴打都係？

點解個個都all in
你地係咪痴線

求fs巴今晚心水

點解會有手續費既

最好分兩場啦
我就係allin累事

巴打

以後唔出飛了
傻的

pps不嬲都要1蚊

巴打
見到都傷心

因為一輸就會想追數 次次贏返嚟嗰啲都咁樣輸

退出波po 大家祝羊 2日輸左45k

太想追返條數 我已經食了半年麵包

點解

完美收錢 上盤角細

原來是咁的 唔該曬巴打

其實唔係個個allin
係買單頭大注d就輸返
好多巴打都係咁
少錢變大就買好大注
兩三場就落返去

贏幾多

有冇人今晚all in一齊諗下買邊場

有

德國個場點睇 羅馬尼亞應該唔會輸太多

你地永遠唔識自律
永遠都唔會正數
就算正數都好快變負
平注一注一注上
贏錢要時間.

呢個月10K

咁德國定羅馬尼亞

唔想害你 再諗下先

頭五個留tg

係
用左好多錢先明既道理
依家每次贏都cash out 80%
再慢慢玩 真係次次心急就會負
慢慢賭就會贏

我每注都係佔戶口好小
記得要平注。
就算輸都唔會點追
睇岩先買

👍

有時會好衝動亂買

我

差一個身位

真 禁先長賭長有 黑起上黎回賭都喺輸

peter又撚狗

對住空氣留tg

留乜野tg

戒賭好呀，祝你成功

你個名

有咩幫到你

你5皮一口
咁戶口應該起碼有500萬

之前會為左追數
係咁買4串1
亂咁買就覺得會中
輸左好多終於覺醒
依家開始識唔貪心
贏就cashout 再慢慢玩
每日唔駛多執1000都好好了

我需要你

你贏贏下就會加注

我都輔導緊自己

thanks bro

中完洪都拉斯-1 之後黑到而家

上次抽中個2000蚊玩到點

要中多次-1?

唔會啦
依家怕死 唔會加

咁如果入2000 咁1注應該玩幾到

平注100-150 重注200-300

500係咪不智

係

你不嬲弱智

信心注500無問題

Cash out左1000
用1000上到6400
而家得返3800+條飛

lm我了

本身好地地 比我阿媽知道左我中左百幾倍波
比佢屈左300蚊
之後就連針

百幾倍

係咪亞冠個條2串1

見你每個月半份糧比馬會，建議你戒賭為妙，人生唔應該係咁樣

點先戒到買半大

300上13k?

廿蚊都迫害

紅牌1:1

咁樣都得兩球

中完2串1
之後中多條3串1
朝早再奶多注6倍讓-1

收工比3舊水老母
比馬會cash返我8場馬+3場美職
連針11注平注

下次唔敢再派錢比佢

哇屌呢樣野真係要戒

一場波90分鐘(唔計補時)，你買半大只睇45分鐘，好浪費，以後唔好買半大喇

Peter又撚

呢條飛

不過有出事前。應該唔會有人跟

屌 果時
我同班巴打每次日職都揀兩三場半大黎玩

以後贏波唔會抽佢

但半大一中好高水

好似今日場美職半0全4

慘就慘在十次先中兩三次

你放上黎時我見到 本身想跟 但買左696下盤諗住最多和唔會反CUP 點知最後12MCUP撚埋

科隆迪+1 1.38 坐和望贏?
上次洪都對家好似差唔多咁上下水位
開洪都7倍

就算平注 連中幾口都會加注 之後就收皮
仲要平注要好高勝率先有錢贏

好撚尻

維京個場入晒d波

一陣又黎 HT0:0 FT3:0 4:0

平注單頭仲好但心急想快推會串飛 美職開盤既都全上盤 平時買又咁撚閪多下盤

馬會仲要冇盤

要高水不如買和其他啦，賭波係買會羸果邊，唔係高水果邊
但永遠都無100%既波，唔賭就唔洗輸

屌成日見到同一時間踢既波就想串埋一齊

今晚頭場試下細注-1
輸左唔肉痛
中就收6.6倍
呢d賠率可遇不可求
買盤都要過三關

美職

我-1同讓和食佢水位買哂算 驚又小勝一粒

巴打你心水清呀，邊有賭仔贏錢唔加注? 做到次次平注都少之有少

日假都係 成撚日3串4 4串5輸一場收屍 有時仲屍都收唔返

日職我都係穿過1 2次

淨係試過一次3串1 半大 $20 派左五百

留意返 平半中高水8成都上盤

低調咪好囉

主出名閪波

一起身見到gelgor美職全燈3場 笑到仆街

笑撚死

琴日個位手足請查收

BTW派都派過2次 希望大家齊齊贏派下比大家

100>500>1700>900>500

今晚有咩重心

大家點睇

買晉好過

I know that feel

+1都唔錯 法國唔會比人吊打掛

勁到pk 佢加佢老4 八

一上番波po就見到咁多手足下下all in 比馬會屠

我屌你老母剛果 搞到我要繼續賭

Hi

維京人場場都開咁大

以前唔係

西班牙主場好屈機

中立場？

中立場 自膠

Superme仔屌撚你

屌你老母 個天都要我賭 無計

屌你改名？

吹？

收皮啦，Superme

法國+1串羅馬+1

西班牙讓和

Gun

利申 連針緊

今晚全半細gel
半大24

改埋名

每月半份糧俾馬會

你2000起 平注400都得啦
盤最少都要200 100玩唔到盤 好難上

馬會:馬達加斯加殺「迪」搶win

跟你水咪上到

今晚德國同埋塞內加爾盤又派錢

對家勁中
雖然呢幾日平注已經上左1倍 可以拎番個本
但又到Cash out抉擇時間

Cash out 會仆街

“

德國讓唔讓得起一球呀 咁高水既
羅馬大熱黑馬喎

彪哥今晚有咩推介

朗隊

朗肥

朗隊勁撚到

2230嗰埸 讓主@6.8

岩呀, 睇緊直播見佢入完依球即買3/3.5S, 頂到完場中到啪啪聲

地震果場嘔番曬出黎

召喚十三少

係咪暗號黎架 尼日利亞0:0 頂撚住！

搵十三少要係隔離PO

有無彪析

屌你斬木佬角大斷我2條過關 屌你明神咁準做乜

聞到今晚d 波伏伏

今晚點買 羅馬？

明神近排預4xK到而家家負13k4喎, 想跟都跟唔落啦

Me今晚要贏了

今晚十蚊玩條2串1冷野玩下算

17x26x10=fatfat

今日復出

等水

收到

今日五場有無機開晒上盤

係都我啦，河床12M洗撚派咩

買條早飛先燈下先

德2.75b x 英女 x 法國

Ok win 派u

見你講左事實出黎

freestyle 巴打

真男人

問觀音借多多都有

嬲囉你乜水吖係河床12m

Thanks羊多啲

耶穌冇借錢功能

得罪講句
On9先賭錢

啱，所以你咪個個On9

你地講緊咩
我未賭過錢

今晚玩

馬達加斯加
德國
西青？

佢唔赌錢 純粹捐畀馬會

殘體dllm

佢都冇Jer

馬達加斯加又黎8.5角中位數

巴打們今晚有咩心水

頭場客勝

屌 個國家聽都未聽過

-1

-1 6倍開比你買 用下腦都知無咁荀啦

Gogogo

咁多場，洪都劇本咩

Nigga盃長追半和

想知最近好人巴去左邊

頭場主-1 6.8 賠

紀仁安條冚家剷退休把啦

客fg

今日已經準備左條度左好耐嘅六仔
聽日諗住睇樓了

10:30 大波 100%

ibra巴去左邊? 話派錢抽到我潛左兩日

睇飛都知頭場客勝穩過抬炸彈

十三去撚咗邊？

頭場買乜

布隆迪+1 1.38有冇咁筍 開硬

事前盤都係開1.5/2
1.5b都敏水

呢個真 上次我派比你都要等一日
因為有時唔順路

有冇人派我

Cash out咗一千
由七百再上

1球波 100% 果球係客入 發夢見到

羅馬嚟呀客其他

2230買咩先

Superme去左買supreme鬼得閒理我

吊你 重注咗德國牙

幾時先到我中

未諗到

請出招 gun

頭場角大

有feel

想問下你地六仔最勁中過幾獎？

$20/40

星期日過大海 氹仔邊間有21點

神9

中過640$
睇尼你地同六仔相性都唔係幾好

半大？

$0

最多廿蚊

見到笑左出黎

大佬 第一日賭波？
非洲波半場0:0
跟住兩隊各入一球係常識吧？

塞內加爾入未

-1 7倍未

馬會分析講到開得出主-1咁

彪析未

半主定半大好

角大最好

寧願半大都唔半主

入球大/細未開波就已經1.5/2好on9

船呢 船係邊
差唔多夠鐘上船了

半主全主-1

1年前中過9600
Btw買左成千

出完你都唔gun

有呀

間間都有

8.5b

馬達433 全攻陣？
係咪想開-1 ？

今晚重心
德盤 塞w 英女w 西仔w
有冇同路

頭場啲賠率好鬼 客隊受讓但客勝又熱啲睇黎要開和

外圍有開客讓

第一口 8.5s

頭場分析
客隊面對勁旅尼日利亞只失一球
守力似乎不弱
而且有大飛支持
本場坐和望贏

梳析

半和有冇同路

呢個盤梗係和客啦

一棍半和啦 唔識買

半主2:0

Gchi

主fg

半和算

-1 6.8倍

直插主勝

主客 客主玩下

馬達加斯加

亂鳩分析：
-客上場對尼日尼亞死守，終輸1-0
-預料客今場一改死守戰略，將放開懷抱
-主踢433，大踢進攻足球
#娛樂注： 主-1 @6.8

bill sick

屌

屌撚咩，早少少出唔得咩...

1.5/2s

頂

-1 同路?

主隊未踢先輸 針

點買好

估計 和主 1:0 ft ok?

退飛ok?

bill sick加持輸99%

-1 想退了

針了

早少少出唔得買撚左飛，開埋波出bill sick，好撚有心計

真飛邪下先

信bill析

客隊

我永遠都記得佢，大熱七號，1.4/1.6水，都比佢燈到Q都冇

習慣就好

娛樂注會中 好似係

幾次 有一日佢全燈

最主要尼日太廢

主被㩒屌

角大足水，上了

G chi

唉 Real針

客+1點輸

好記得墨勝1.2幾 billsick完三賤開埋7.幾-1

主會w 不過開唔到-1

1.38派錢

有燈西加持 針了

2和b

兩隊都好癈

我撐彪析的

細波cashed

咁就中計啦佢地
最怕佢地又玩死守

和好左？

好似係6月16號

廢應該nba

冇錯
假設你博主-1 買100 最後輸左=-100
買客+1 100 =+138 ， 138-（-138）=238
238/100=2.38倍 咁都唔識買

好似係 好撚記得
果日我汁唔少 佢一bill sick 我就skip

asw又祝福人地個爐

如果客玩死守
主好難開到-1

7.5s

7.5b?

又變返主低賠過客

我就係要呢啲

早少少出啦屌...宜家好想退飛

等多陣 想入7.5b

出面10角盤 馬會初盤8.5 有冇咁易發達

捱到半場4.5/5.5都有

1.5在有無同路

1.5大

角s gel到

未起過腳

全場定半場

搞到我想等6.5

開左波未

非洲盃都未大過

主1射了

睇住直播，係中場你比人搶我又比人搶，人係射比個龍

1c

全場啦

2c啦

連c

2c

角大

你買左緊係

未買7.5 jump

買唔到7.5

衰貪心入唔切7.5大

又見到你

起撚左傻尻

角細又死

同路

反摩 幾時同yy和解

半和

尊重啦

買左對家未

互屌下姐

都要反摩比料先得嫁

主開始禁屌

半客jump

jer左2個月未見到佢還到擊

咪主...

nice

I diu u only

馬達

好耐無見

慢慢啦 理你都on9

客連撲兩球

主差D入....

兩下

主隊禁撚刷得

主FG

..ur name

準備

入主fg了

嚇到必左舊屎出黎

撐你。。洗撚理佢，比料就得

333333？

你個名買哂佢咪得

第二下補射個個柒

主fg有未

下半先

巴打買左半和

唔係講笑
主隊2射2中
單邊刷3角
d 飢餓感嚟晒料
外圍落飛落到平半

彪析 依家客守wor 點算

jump 明神9.5s

半大針得

渣ga
又龜縮

明神9.5s

想你分析下戰況

主fg goal goal goal

波蛋
20
30
40

2邊玩曬

4c

即場有咩買

喺

8.5s jump

9.5b la

賽前入左2.03客fg
見唔對路入返2.03主fg
唔好無入球就得

繼續刷

24分鐘4c 點撚頂

放棄

買9.5就唔洗頂

咁都冇foul

25分鐘no goal 3.5

非洲佬 冰住啊！
角球距離死亡：

1.5 2倍一定要追

睇緊直播, 好到肉

「球探大數據分析」：
31~45分鐘： 主入球 （23%）

1-0派400

我信彪數據

又係垃圾黑哨

me

Lm 但會唔會有撚

又對空氣lm

半和頂著呀

主

主客都有差D入既情況出現

仲有20分鐘

半客

冰！！！！！
求下你

冰實啊 屌你老母

又冇吹。。。。

我都block 左
應該係伏野黎

我信會有 請派我 謝謝

主其他派1000

8.5s頂到我戒賭

比料未

哇屌 依球無12 碼

屌你老母單刀 係禁區推跌單刀個個冇12m

冰！！！！！
求下你
唔該你呀

邊隊被9人黑左12m

客win我戒賭

冰封全場

主 兩鑊

一陣會比返的

2個12m

戒一日？

冰冰冰冰冰冰

主比人黑 客穩了

我屌你 球證重注和?

無人LM

可能半和

哇屌 睇完慢鏡100%

真係難

球證垃圾囉

要mute 左聲睇非洲波， 嘈撚到呢

係on9

半客未

咁你一定無睇過西亞既 live

角大24

主fg有冇同路？

你日日都咁講啦

冰角

彪sick -1開到嗎

咩中位？

個12m

準備踏入31分鐘
搖撚準備

兩個明神都角細
要跟了

星6有無局 del左tg

冰冰冰冰冰冰封角球

冰！！！！！
求下你
Please!!!!!!

當我燈？

笑到

咁都唔入

睇下有冇人

冰住！

搵得太多決定送錢比馬會
客隊下一入球

預備入 38分鐘要入了

我地聽日有

客入未

Ok

快啲入啦，角細先安全

勁中伐木角細 6x22 斷一

屌你咩 原來你有買架

Join?

我屌你啦
3x1 大細大 中晒
你唔跟我？

買左又唔講

find OK?

實Ok

冰住冰住冰住
求下你

黑哨@1.000001 收息100%

主好多機會

你都無出

咩心態 同路一場角細又話我燈你
今朝中過關角球又同你講？

tmr can't sor

半和頂著呀 差10分鐘咋

買左客fg 想補主fg對沖 但又驚0:0 點部署

賤種黑撚刷角死全家

買完瞓左
瞓醒就打牌
都冇上水啦

輸打贏要 人性

補0:0

買主fg同無入球

買埋ng

係咁砍有8,5b 逃生門好走，

主入未

黑左兩球仲點入

十折出售客fg飛 有意留tg

事但一隊入波先 唔好再刷

刷呀

冰冰冰冰冰冰封角球🚩

1/1.5s

Find what

客下入零壓力

冇你contact 你又del tg 點約

冰呀！！！求下你！！！

我意思係唔知你都睇好斬木角細
如果唔係我唔轟角大同串曬做膽
無話你燈

去沖涼啦

刷刷刷刷刷

冇人有興趣？

點解會買左-1 客好守得

01 未

唉事但啦 總之呢場！
冰實佢到完場

三折我ok

就快10

彪析:球探大數據

一折就有

咪撚神9

5c

-4c

手球又唔吹

5 頂實！

十折同冇打折有咩分別，咁你唔好十一折出售

奈妹要左咩

可唔可以冰實

我屌 黑成咁?

非洲佬 冰住角球啊！
角球距離死亡：

半主好無

gchi

球證買左半和

真。黑哨

冰封

又冇12m

6c

咁既9波真係悶撚到

屌單刀唔射 俾人拉跌冇12m

角細

痴線

咁快5c

準備半6全6

尼日利亞 0:0 頂住

4次逼害

8.5s gg

半6全9

咁刷得做乜開到個盤咁細

尼日利亞0:0 頂撚住

屌刷乜鳩

屌你咩球證

黑走左 4-0

岩岩有巴打話半場完左有6.5
唔係bin c 想笑下者

派錢

非洲盃黑到，拉人打人手球都唔吹

笑死

易到

下半場入返4粒

l我屌 真?

求下你
冰角
咩都得

尼日尼亞0:0 頂撚住

咁黑 -1點開

三下禁區拉跌+手球

冇var?

非洲盃冇

咁撚落後邊有呢啲野

又半和

球證買咗零比零

黑哨死全家
連登力量詛咒條柒頭

半和cashed

8強先有

6c似角大

應該半場

我屌你老母球証

半和輕鬆

屌 非洲盃 真係好撚垃圾
兩隊都亂尻咁黎
好易中伏

完場主隊12個人屌撚到你生愛滋

1.77 1.93
咁都好啲...

和主 全場1:0

刷刷刷

主fg 好似唔錯

asw: 德國u21

買中黑哨買咩

冰住角球

咁多位買左咩中位數

客隊廢到
唔怪得件貝拉軒奴 係英冠都無正選

我打左電話比非洲佬 下半場開大波 0角球

今晚仲有無人繼續買羅馬?

過左150萬美金比佢地 班窮鬼 有錢咩都得

下半場波膽2:0 3:0
入柒買分客隊

直屌單算

客 cashed ez

#51

半6 8.5b真係執錢咁執 多謝馬會爸爸

黑鬼波夠哂黑

半6全6

半場即入1/1.5s
兩隊都唔撚係踢波嘅
準備收錢

尼日利亞0:0

黑到出汁

8.5b gel

50k 8.5b 真係執到手軟 馬會daddy 愛你啊

段估下半場唔會3角都冇啊

高水-1 咁撚樣比人黑走
屌你老母

馬達加斯加收錢 諗唔到點輸

屌你老母13

入1粒好了

客隊真係廢到爆

接納

2488 波膽 星期四 1
馬達加斯加(主) 對 布隆迪(客)
波膽
2:0@9.25
3:0@35.00
4:0@200.0

$ 50.00

屌你老母,下半場234 客隊啦

半6全?

11

有無手足都係1/1.5s

冰住
求下你

gchi billsick

馬達加斯加收唔到錢 Supreme哥從此退出波po

仲有45分鐘 8.5b真係執錢執到手軟 18.5b都開到啦

真係輕鬆到無人有

收到收到放返低手先

呢個名順眼好多

12點全大穩收?

-1 jump 彪析

今晚羅馬尼亞?

又關我事

+1 1.38 gell

mo lu

黑撚左4粒仲點入

客win易到

真

12點想要羅馬

主快啦

未

非洲佬開親罰球角球 都斬撚到十樓咁高係咩玩法

彪析

入多口 。5細先

黑人本身跳得高例如我皇

唔知開

廢老

悶唔悶。。。

7c

7

尼日尼亞？

屌 買完9.5s即刷

又係單邊刷c唔入波

00喎

已經想退飛

狗會開高一格唔得既 想逼死我

半6全8gchi區

2注點頂

落咁多飛
買馬會冇得買盤真係會輸死

買波膽個位巴打jump

jump

角細等死

no goal

入未呀

黑尻左4粒

大波24

直接冰到完場

即係仲刷唔刷

冰
我會兌現承諾架

8.5s 24

馬會引哂人買-1

請立即完場

主快入

支持

入未呀屌你老母

馬達請入球

報假對家 識電

玩

8.5s點頂

半個鐘 同我猜刷尻到完場 咪刷

垃圾

德國100%

整多2c 收錢

8.5s假希望 快撚啲爆左佢算啦

Sure 0:0?

刷角不入波

-2c

客準備入

客隊好似禁屌緊

In 3

2

估計10/11角

1

80min入主fg

8.5s腳震緊

開到-1 即刻食屎

Goal

我好黑心 想你食

0-0 渣ga

主真係陰公

想食既機會都冇 呢隊唔係洪都

彪析-1 vs 梳析客
0:0完場

娛樂注姐
好少錢

Free kick 客隊一腳飛機 可以點入球

信你 兩個月糧轟左落去

27分鐘頂實啊

尼日尼亞0:0頂仼

主隊下場搞乜

客75分鐘入

開讓和撚-1同+1

度秒如年

打完啦4點

好想打牌

u21

我重申 客75分鐘入

大船係德國定羅馬

非洲盃未試過00？

All in 客

呢場協議和波

8.5b GELLLL

德國

黑哨死全家

主隊未過數

明亮會唔會上連登

星6 98 me 100% ok

上半場4粒

好似唔會 聽講

9.5b 逃生先

ok

點搵你先得咖

唉主隊漏哂氣咁

yes 不停咒罵緊

屌你老母主隊一球都無

email OK?

yytellmeyy@on99.com

德國U21 對 羅馬尼亞U21
塞內加爾 對 阿爾及利亞

呢兩場上盤 OK?

訓身u21大波
必中

兩場下盤

半6全7

8c

入到淘汰唔會大

負1c

走得快

U21半主派錢

收錢

8.5s死亡倒數

主隊咩事啊屌 下場唔撚攻？

跟左彪gor 娛樂注

德國個場真係好難講避

要咩

黑完冇心機踢

德國勁 羅馬盤王

8.5s 係爆就快撚啲

冰埋佢

12:00 100%客 by球探

客隊有個叫阿美斯

求實廿分鐘

主隊做乜撚野

德國大波有冇同路

9角

9c

9c boom

又刷屌

個個買-1

角大收錢

客又刷乜鳩

00就咪撚踢啦你老母

又屈人..

同路!
再補咗多條德國晉級重注

-1輸黑哨

下半場個勢調轉晒

彪gor 娛樂注jump tgt

唉 刷撚夠未

賭纜真係輸撚死人

客+1gel定頭都得了

-見到反摩9成都輸.. 無d新意

No goal 係唔係可以落去馬會收錢

歡迎大家入來吹水 之後info pm谷主

入邊好多大蛇準到仆街，好多全中水

仆街 主隊半場都過唔到

主要贏先有機會出線

我愛角大

10c

琴日比谷主屌完仲搞事

開波前都話角大
話驗腦既

客想點

10c炸？

又話外國啲盤點點點

封咩

封左

求其買算。。唔敢再買半大。。。買能左三次都針

入一球先嗰隊就好大機會贏

角都炸？

買唔到德國盤
diu

咁樣踢跌人

客快入

12碼定freekick

主隊入波我係屋企裸跑

主禁區頂罰球

差一步先12m

驗左腦未

信你

10

1-0

9.5s jump

1:0

狗會封到入 屌

GOALLLLL

主goal